人權法 未必制裁到混入嚟啲武警老解

有無諗過

唔緊要
美國要香港幫手
香港黃絲一定幫手抗共既
幫手經濟滅共

武警老解做左既仆街野全部由黑警受返
到時啞仔食黃蓮

其實你有冇諗過佢一世都要做中國人已經係一種懲罰

咪係，理得你老解武警定公安，總之做過嘢落曬黑警個名度

唔緊要, 3萬港警先

其實佢哋笠件香港警察制服 走上嚟拍門 想點就點 一般香港人未必敢抵抗

制裁警察得架喇
搵武警幫拖唔洗代價呀？

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

中国香港警察唔忿氣呀？
開槍辣低啲武警囉

係全體警員

制裁到班仆街高官同警隊高層已足夠

武警已經比中共從小到大洗哂腦
制唔制才都無所謂啦，佢哋樂於做強國人

香港啲黑警受香港西方教育，竟然殘酷對待香港人，一定要制裁班仆街，等佢哋生生世世代代留喺大灣區

老解唔洗理，咁都平定唔到示威，翻到上去自然會被消失

又係啊

武警公安起碼唔會主動話要落嚟，甚至格硬要嚟

要怪就怪班黑狗叻唔切請錯人幫拖

黑警變Condom